李家超當香港人弱智

冇位show number呢單野不能只有香港人睇到

鬧示威者個班廢老的確係弱智

唔識野既人都唔係最可恨，最仆街係個啲明知送中會令香港仆街，但都照撐既人

你都岩

政府當住你面講大話先係最恐怖，連基本原則都冇埋

甘鐘酸言 林時正苦

因為佢根本唔撚洗向市民負責，理撚得你屌

正常來講官員喺立法機關講大話明明係好大件事，點喺香港變左完全冇所謂

以前有個一哥話見到黑影伸手擋格，卡住部攝影機，呢d廢話都講得出，依然冇事，何況而家呢？講先仲會升官發財呀，點解唔講？又唔洗問責，你又咬佢唔入，點解？因為你地冇選擇呀！

記得登記做選民！掌控返屬於我地既未來。

冇民主就係要任人魚肉

昔日嘅因，種下今日嘅果

說謊說到很都沒有眨，勁！

李家超炒L左佢, 連狗都不如!
成個政府比佢影衰

Well done

根本佢自己已經係弱智啦
身為局長講野無氣無力 仲要講啲根本無邏輯既野
佢咁講即係賴落設計件野個班人度
邊有可能一件衫無位置整編號